呢條女。。。屌or no屌

正評屌 負評no deal

做雞梗係好屌

這是不對的 還要多發幾幅

第1張右邊more

同第一張屌wo
老實講係香港大把呢d潛力股，係衰太懶

一定屌

有冇唔屌嘅理由黎聽吓?

未瘦身打扮前屌唔屌

Agree

同一條女黎？

搞笑？

眼鏡look都已經唔錯

名/ig

唔似同一個

臭雞

上同下既5官都唔多似喎清

ig

背景有動漫化跡象
好似用美圖自拍

免費閪何樂而不為? 又唔係肥到成身賤肉嗰種

易容？？？

眼鏡look已經想

化妝術 可屌不過永遠都唔好比我見到原本個樣

原本個樣都唔撚差la

人地有減肥+識打扮
係你唔識調教開發姐

香港有好多呢類型其實，係衰懶

有無名 想深入研究

同一個人？似整佐容多過化妝

個下巴

似啦，不過一定有ps

如果執晒相化晒妝都唔得ge話，
都已經算係殘障ge一種
好多女人ge真面目並不如你所預期

我屌.....

我屌你老母啊

個下巴都唔一樣
第一張比較平同方
之後已經變到好尖

整過容黎？

屌第一條
唔屌第二條

粒墨個位置調轉左,真係同一個人?

兩個都一般货色
所以唔屌

同一個人

個下巴差勁遠

雖然好難相信 但真係同一個女仔黎
留意下”額”頭同塊面個兩粒墨

唔係左右調轉左架咩

微整容一定有 ，最明顯 -留意下巴。（但相信係同一個人，粒墨一樣位

冇化妝唔屌

大把人會張張相左右flip啦

將

眼鏡搞到第一張相嗰五官向下拉

除咗眼鏡

肯定唔係同一個人

未改造屌得仲勁

贷你老母

似大陸人多過香港人wor

屌條仔

大陸货嘛

但係佢塊面個兩粒麥既位置又啱呀

第一張相 塊面應該係左邊。 但下面既相都係右邊，除非個女仔張相左右調轉

有無多少少圖連埋背景，咁樣分得清楚少少

大大力係係屌，屌到佢叫救命

皮膚係幾好

前鏡同後鏡分別？

整容雞
香港而家都好多

用啲相喺Google search一下，靚嗰個好似喺大陸網上幾出名喎…唔知北大定清華，早兩三年就見過啦…

同一個人
但肯定整容
唔係單化妝

真係唔睇少得d醜女，佢地分分鐘化完妝靚過你

唔化已經好好囉啊

你玩鳩我？都唔係同一個人黎

第一張相睇背景，應該條女係左邊面有粒野
第二張相 前鏡頭，條女係右邊面有粒野
除非佢整容調轉粒野

大佬 仲有塊鏡

咁其他前鏡頭呢 又左右調轉張相?

求鳩其搵出黎？呃我唔到既

所以話化妝品真係一項偉大既發明

第一張成個style都桃乃木咁

屌到佢著火

你試下開部手機試下就明嫁啦

是但啦 唔好深究。 ig呢

整容厚妝雞

自膠 ，睇埋張花花裙相就見到

[member]推到有ig member]

想借刀咪出聲囉.jpg

大陸應該唔用ig…

[member]大陸人黎，得微博:吃個餅嘛 [member][/

deal

jed

咩名

所以你話靚女幾着數…

以呢條女嘅質素，喺大陸開下直播，唔洗祼露，分分鐘一晚收嘅錢同禮物，多過連登仔打一個月工…

正式思覺老師日思夜想嘅美麗西…

屌到佢西裂

入校前既樣。。

到底係化妝既威力定係整容lol

Name plz

post左入校前既樣
香港有大把呢d
不如話你唔識揾好野仲好啦

寧願屌圖一條女，夠清純

做女人真係容易搵錢

建議巴打細心發掘幾件，包裝幾下，做埋姑爺仔，捧紅佢哋做大陸直播…有錢收又有得屌…仲順便幫香港賺取貿易順差添呀，屌你！

屌呀

應該等#1投完 #2先開估
btw

第一條女先正 開發完仲正

想屌個男

一d反省都無抵你揾唔到你所講既好野，人地前身都係你眼中既一塊扒黎咋

下面第一張好似deer

巴打，你誤會了…我真心想搵幾隻呢啲美麗西，做條幸福賓州，咬老軟過世，諗起都扯扯地…

已經開發左啦，下面3張同一條女黎

湯怡都可以差好遠啦..
唔係無可能既

鄰国人，不了。

話撚知佢靚到天仙咁嘅樣 更何況唔係

筆跡巴，好耐冇見…

美麗西應該不分國籍…揀食嘅就少咗好多好嘢食啦…

屌咩呀 你條毒撚都無份架啦

諗唔到有咩理由唔屌

哇，雞味好濃

屌

刀削面

屌

正

正左勁多，執過圖黎？如果真人唔執咁既樣唔差

基本上以前中學同學 好多普通樣
上到U識打扮下 整下個頭 化下妝 已經樣唔差
除非真係被鼻扁肥嘅肥婆讀毒

自己條女花唔花妝分別都幾大下

不過算啦 連登咁多A0毒撚
P圖花淡妝又話人哋係素顏女神
個個淨係識對住個mon睇圖

on9 毒撚易呃 自己呃埋自己
如果係同一條女 擺撚明p 啦

屌屌屌屌屌

面型唔同喎 一係PS一係整過

先fuck再講

一定開過眼頭喇

睇個鼻唔同人嚟嘅喂

大家睇真啲...
明明係個男化咗妝...

陣北姑味重到呢

巴打你好，我對食有份執着啫 底線係支国不了

睇到第一個look已經正評左
碌到落去忍唔住用分身正評多次

識屌一定屌圖一

用app左右flip張相其實係好閒嘅事

乜連登仔有得揀嘅咩

面型差好遠

連登仔係咪太少見女人
畫皮咁款一睇就知內心黑暗嘅整容雞都話正

好大陣支那味

化妝+P圖就得 洗鬼減肥